{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103089",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신라의달밤 강남서초점"
    },
    "text": "「新羅の月夜江南瑞草店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1307-29\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、10:00~02:00、年中無休、80席/部屋:部屋なし、思い出が浮かぶ感性風流屋台「新羅の月夜」を紹介する。 昔の屋台をそのまま移したようで面白くて華やかなインテリアが目を引くところだ。 多様なおつまみと特色ある雰囲気のため、若年層のお客さんが多い方だ。 ねぎのチヂミやピリ辛蒸し鶏など、食欲をそそるおいしそうなおつまみが用意されており、片方にはセルフバーがあり、ポップコーンやさなぎなどの基本的なおつまみを持ってきて食べることができる。 楽しい雰囲気の中で、楽しくお酒を飲みたい日にはここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区瑞草洞1307-29にあります。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "10:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店の席数は何席ですか？",
            "answer": "80席です。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店のおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "ねぎのチヂミやピリ辛蒸し鶏がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店のおつまみにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ポップコーンやさなぎなどの基本的なおつまみがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "昔の屋台をそのまま移したようで面白くて華やかな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店はどんなお客さんが多いですか？",
            "answer": "若年層のお客さんが多いです。"
        },
        {
            "question": "新羅の月夜江南瑞草店は楽しい雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "はい、楽しい雰囲気の場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 301
    }
}